\section{Результаты}
% ----------------------------------------------------
% ----------------------------------------------------
\begin{frame}{Общий график состава A600}
\begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
    \input{img/_A600_pic_1}
\end{adjustbox}
\end{frame}

\begin{frame}{Увеличенные пики состава A600}
\begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
	\input{img/_A600_pic_2}
\end{adjustbox}
\end{frame}

\begin{frame}{Результаты расчета состава A600}
\begin{adjustbox}{max totalsize={1\textwidth}{1\textheight},center}
    % Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage{booktabs}
\begin{table}[]
\begin{tabular}{@{}lrrrrrr@{}}
\toprule
Пик 	  & 1         & 2         & 3         & 4         & 5         & 6         \\
\midrule
FWHM      & 0.5035135 & 0.5809423 & 0.5688311 & 0.1391346 & 0.6587643 & 0.7055537 \\
$\beta$   & 0.0085597 & 0.0098760 & 0.0096701 & 0.0023652 & 0.0111989 & 0.0119944 \\
$2\Theta$ & 45.50     & 54.00     & 66.30     & 83.85     & 90.75     & 101.30    \\
$\theta$  & 22.75     & 27.00     & 33.15     & 41.93     & 45.38     & 50.65     \\
$D$       & 18.32337  & 16.42549  & 17.85134  & 82.20816  & 18.32268  & 18.98512  \\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}
\end{adjustbox}
\end{frame}